需唔需要將銀行嘅錢盡快轉曬做美金?

因為中美貿易戰打緊， 而且行動好似仲升級， 咁如果因為呢場貿易戰令到中國gg, 咁成咁樣成個社會動盪!自然影響到錢!

仲有人未轉咩

轉做金條

轉晒人仔啦 美國會輸

好明顯侵侵淆底

係， 未夠18歲唔可以自己轉!

又勸唔掂屋企人!
佢哋仲死撐中國贏!

跟住佢哋又話咩，我太細個冇判斷力!

同佢地講 睇下自己間咩屋

大個都未必有判斷力架

記住轉多啲，呃人死全家

港幣=美金

冇轉，因為銀行🏦一早冇晒錢

仲要提埋出來先有用

咁又未必
你要明白依家做得共狗既 好多都唔係真心愛黨
純粹只係為錢 當中国唔再係一隻識生金蛋既雞既時候 佢地仲會唔會幫佢?
又係另一回事